美國減息係咪要買債券?

一向對債券冇咩認識，但美國減息買美債有冇得諗？銀行賣既債券基金係咪食水深?

有冇巴打有研究?

我在上星期 MPF 都轉左做債劵，暫時都升。
港債就跌

呢隻今年升超過10%喇，你話好唔好？

咁係咪仲買

建議你估計下美國仲可以減到幾多次息先

巴打你點睇？

自己就無咩高見
但係利率期貨見下年年底都仲大機會keep係1.25 - 1.50 即係減多兩次息左右

呢隻我有買 當收息 波幅10%都無 咪當買收息債基 分散下投資組合

係，annual fee 1%

隻野好似遲下會減派息

最多用來保本，打仗先會升

有隻聯博 美元收益基金 唔知得唔得